<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Miguel Ángel Gil Martín</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Miguel Ángel Gil Martín</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>MAGMa</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Aug 2020 20:32:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tfg Dungeon and Cards</title>
      <link>http://example.org/projects/tfg-dungeon-and-cards/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 20:32:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/tfg-dungeon-and-cards/</guid>
      <description>TFG Dungeon &amp;amp; Cards  Este proyecto, es mi TFG, mi trabajo fin de carrera, consistía en una investigación y luego aplicar lo aprendido en un proyecto. Mi investigación consistión en Gneración procedural de mapas y conexion PHP y SQL y FireBase, descubriendo que para nuestro proyecto, era mejor usar FireBase.
El juego consisitía en un juego de cartas, con las cuales, tienes que acabar con los enemigos de una isla, al hacerlo, avanzas a la siguiente isla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neuronal_snake</title>
      <link>http://example.org/projects/neuronal_snake/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 20:22:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/neuronal_snake/</guid>
      <description>Neuronal Snake  Proyecto en el que mediante TensorFlow una IA es capaz de jugar al mitico juego del Snake.
  El proyecto fue realizado en Unity y TensorFlow.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Box2d_project</title>
      <link>http://example.org/projects/box2d_project/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 20:06:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/box2d_project/</guid>
      <description>Box2D Project  Proyecto realizado en C++ y Box2d. Para poder realizarlo, se ha creado un pequeño motor que facilita el uso de la herramienta
  El proyecto fue realizado en C++, Box2d y SFML
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fallera_calavera</title>
      <link>http://example.org/projects/fallera_calavera/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 19:55:42 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/fallera_calavera/</guid>
      <description>Fallera Calavera  Proyecto en curso de portear el juego de mesa Fallera Calavera
  El proyecto fue realizado en javaScript y FireBase.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social_notebook</title>
      <link>http://example.org/projects/social_notebook/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 19:41:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/social_notebook/</guid>
      <description>Social Notebook  Se trata de una aplicación web en la que puedes guardar notas, y compartirlas con amigos, al igual que darle derechos de escritura o solo de visualización.
La aplicación esta activa actualmente y se puede usar aqui
  El proyecto fue realizado en HTML, CSS, Bootstrap y PHP
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Survival_zombie_PP</title>
      <link>http://example.org/projects/survival_zombie_pp/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 19:21:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/survival_zombie_pp/</guid>
      <description>Survival Zombie PP  Esta practica, consistía en una escena de unity en la que teníamos que poner muchas entidades para sobrecargar la escena y mediante estructuras de código y mecanicas de optimización en el motor y con las texturas, hacer que el juego funcionase en una Play Station 3
  El proyecto fue realizado en Unity.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fight Game IA</title>
      <link>http://example.org/projects/fight-game-ia/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 19:08:53 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/fight-game-ia/</guid>
      <description>Fight Game IA  Es un proyecto, en el cual un jugador se enfrenta a una IA en una pelea en 2d al estilo de los juegos de lucha clasicos. La IA hace uso de los algoritmos de &amp;ldquo;UCB1&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Regret Machine&amp;rdquo; para aprender de tus patrones de movimientos.
  El proyecto fue realizado en Unity.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Videogame_web</title>
      <link>http://example.org/projects/videogame_web/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:59:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/videogame_web/</guid>
      <description>VideoGame Web  Practica universitaria, que consistía en realizar un juego con javaScript para el dominio del lenguaje. En el caso de mi practica, se trata de un mundo de baldosas que se generan solas y un personaje que anda sobre ellas, algunas baldosas se pueden minar, estas te dan clicks, con los clicks puedes comprar picos que te permiten minar mas rapido.
  El proyecto fue realizado con HTML y javaScript</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strips</title>
      <link>http://example.org/projects/strips/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:54:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/strips/</guid>
      <description>Strips  El algoritmo de “strips” consiste en obtener un resultado meta, para alcanzar este estado se deberán alcanzar otros sub-estados en primer lugar. De esta manera, se obtiene una solución adecuada a nuestro problema, pero esto no quiere decir que sea la óptima. Strips solamente garantiza que la solución es viable.Hemos aplicado este algoritmo en el proyecto, funcionando correctamente. Para realizar este algoritmo nos hemos basado en el trabajo que hicimos en clase en C# de strips, y para hacer el modelo de datos nos basamos en lo que hicimos en clase el ultimo dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bola_magica_8</title>
      <link>http://example.org/projects/bola_magica_8/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:48:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/bola_magica_8/</guid>
      <description>Bola magica 8  Se trata de una aplicación android realizada en Java, que simula el comportamiento de la tipica bola magica 8
  El proyecto fue realizado en AndroidStudio.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oxi_dungeon</title>
      <link>http://example.org/projects/oxi_dungeon/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:30:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/projects/oxi_dungeon/</guid>
      <description>Oxi-Dungeon  Es un juego de mazmorras en el que encarnas la piel de un Robot que quiere rescatar a su amigo, para ello tendras que ir descendiendo por la mazmorra acabando con la vida de todos los enemigos que te encuentres.
  El proyecto fue realizado en Unity.
  github</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datos</title>
      <link>http://example.org/about/datos/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:12:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/datos/</guid>
      <description>Localidad: Madrid Codigo postal: 28010 Telefono: 618779844 Linkedin: https://www.linkedin.com/in/miguel-angel-gil-martín-82b34116a/ Github: https://github.com/miguelangelgil Email: miguelangel@mag-ma.online</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfil</title>
      <link>http://example.org/about/perfil/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:11:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/perfil/</guid>
      <description>Soy Miguel Ángel, he terminado con éxito el grado de diseño y desarrollo de videojuegos (2016 - 2020) en la universidad “ESNE”(Universidad abscrita a la Camilo José Cela) . Durante mis cuatro años de formación, he realizado diversos proyectos de todo tipo, videojuegos, aplicaciones webs, herramientas. Aparte de los proyectos realizados dentro de la carrera, he ido a diversos eventos de programación, con compañeros, para desarrollar múltiples soluciones a los problemas propuestos, algunos de estos eventos son la HackForGood o el OSOC (Open Sammer Of Code).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programas</title>
      <link>http://example.org/about/programas/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:11:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/programas/</guid>
      <description>Estos son los programas que he usado a lo largo de mi formación: Photoshop, Illustrator, Spine, Visual Studio, Visual Studio Code, Unity, Unreal, Trello, Microsoft Teams</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lenguajes_programacion</title>
      <link>http://example.org/about/lenguajes_programacion/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:10:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/lenguajes_programacion/</guid>
      <description>Estos son los lenguajes de programación que he dominado en el transcurso de mi formación, ya sea por la carrera o por interés propio: C, C++, C#, Java, JavaScript, TypeScript y PHP</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Idiomas</title>
      <link>http://example.org/about/idiomas/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:10:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/idiomas/</guid>
      <description>Español - Lengua materna Ingles - b2 bajo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia_laboral</title>
      <link>http://example.org/about/experiencia_laboral/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:09:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/experiencia_laboral/</guid>
      <description>Realicé practicas en Eikondata, una gestoría, durante 4 meses(oct. de 2018 - ene. de 2019), durante ese periodo estuve desarrollando una aplicación web con Angular, Net.Core y TypeScript. Representé a mi universidad en el evento de Aula (evento de Madrid en el que se presentan las universidades a los estudiantes de bachillerato) He trabajado como cuidador de niños pequeños en mis tiempos libres</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hobbies</title>
      <link>http://example.org/about/hobbies/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:08:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/hobbies/</guid>
      <description>Me gusta desarrollar código libre o colaborar en algun repositorio de compañeros de la universidad, desarrollando herramientas o videojuegos. Tambien me gusta realizar diversos deportes, como por ejemplo, ciclismo, senderismo, tenis y ultimamente surf. Cuando tengo una o dos horas libres, me gusta jugar a videojuegos o leer algún libro de ciencia ficción.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>