<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on Miguel Ángel Gil Martín</title>
    <link>http://example.org/about/</link>
    <description>Recent content in Abouts on Miguel Ángel Gil Martín</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>MAGMa</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Aug 2020 18:12:06 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://example.org/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Datos</title>
      <link>http://example.org/about/datos/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:12:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/datos/</guid>
      <description>Localidad: Madrid Codigo postal: 28010 Telefono: 618779844 Linkedin: https://www.linkedin.com/in/miguel-angel-gil-martín-82b34116a/ Github: https://github.com/miguelangelgil Email: miguelangel@mag-ma.online</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfil</title>
      <link>http://example.org/about/perfil/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:11:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/perfil/</guid>
      <description>Soy Miguel Ángel, he terminado con éxito el grado de diseño y desarrollo de videojuegos (2016 - 2020) en la universidad “ESNE”(Universidad abscrita a la Camilo José Cela) . Durante mis cuatro años de formación, he realizado diversos proyectos de todo tipo, videojuegos, aplicaciones webs, herramientas. Aparte de los proyectos realizados dentro de la carrera, he ido a diversos eventos de programación, con compañeros, para desarrollar múltiples soluciones a los problemas propuestos, algunos de estos eventos son la HackForGood o el OSOC (Open Sammer Of Code).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programas</title>
      <link>http://example.org/about/programas/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:11:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/programas/</guid>
      <description>Estos son los programas que he usado a lo largo de mi formación: Photoshop, Illustrator, Spine, Visual Studio, Visual Studio Code, Unity, Unreal, Trello, Microsoft Teams</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lenguajes_programacion</title>
      <link>http://example.org/about/lenguajes_programacion/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:10:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/lenguajes_programacion/</guid>
      <description>Estos son los lenguajes de programación que he dominado en el transcurso de mi formación, ya sea por la carrera o por interés propio: C, C++, C#, Java, JavaScript, TypeScript y PHP</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Idiomas</title>
      <link>http://example.org/about/idiomas/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:10:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/idiomas/</guid>
      <description>Español - Lengua materna Ingles - b2 bajo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia_laboral</title>
      <link>http://example.org/about/experiencia_laboral/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:09:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/experiencia_laboral/</guid>
      <description>Realicé practicas en Eikondata, una gestoría, durante 4 meses(oct. de 2018 - ene. de 2019), durante ese periodo estuve desarrollando una aplicación web con Angular, Net.Core y TypeScript. Representé a mi universidad en el evento de Aula (evento de Madrid en el que se presentan las universidades a los estudiantes de bachillerato) He trabajado como cuidador de niños pequeños en mis tiempos libres</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hobbies</title>
      <link>http://example.org/about/hobbies/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 18:08:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/about/hobbies/</guid>
      <description>Me gusta desarrollar código libre o colaborar en algun repositorio de compañeros de la universidad, desarrollando herramientas o videojuegos. Tambien me gusta realizar diversos deportes, como por ejemplo, ciclismo, senderismo, tenis y ultimamente surf. Cuando tengo una o dos horas libres, me gusta jugar a videojuegos o leer algún libro de ciencia ficción.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>